香港果然係50年不變

講緊而家班廢老呀

由67暴動到而家2017 足足50年都淨係識得批鬥

.
.
.
.

Credit:

批鬥唔係班垃圾黃絲咩
邊個搞咁多政治？黃絲囉

仲用黃藍分你悶唔悶d呀

分得清楚好d

成熟d啦好無
過左咁多年啦 都淨係得哩招

邊招？

對家做咩都政治化
自己友就係為正義

根性全部野都係政治

垃圾連狗